懷孕妻遭警箍頸推倒 被捕夫旺角警署保釋離開

昨晚太子一帶警暴連連，當中有孕婦遭警推倒再噴椒，其丈夫因涉嫌公眾地方行為不檢而遭拘捕。被捕丈夫馮先生被通宵拘留於旺角警署逾18小時後，在油尖旺區議會副主席余德寶的陪同下，獲得保釋步出旺角警署，《蘋果》現場直播。

推

死曱甴冇人性

是但揾條鳩告

up and FUCK

Push

保釋離開
冇睇快必教踢保
唔好益班狗

趕住去睇老婆啦

死曱甴打完人又拉

大肚婆是具大殺傷力武器